七個月了 大家仲記唔唔記得點解我地要割美心？

見到身邊嘅人戒美心戒到如火如荼 搞到人生好似要飲水維生咁
但原來 冇乜人記得當初點解要割
有日問某朋友 其實點解要裝修美心？
佢地答 唔係中資咩？
再望一望Starbucks門口 紅卜卜大大隻字寫中資

但上網睇一睇
美心唔係中資啊

（根據wiki）
美心嘅股份喺由牛奶國際同香港食品平均持有
其中 前者係英資 屬怡和集團旗下 後者則由伍舜德同伍沾德家族為最大股東

所以 唔好再話美心係中資
咁樣係抹殺咗佢本身做過嘅仆街嘢啊

美心係衰喺伍淑清同牛奶國際手上

個八婆得零點幾幾幾個%股份係到扮大袋我當佢維園呀伯講廢話

但牛奶國際不打自招向狗交cctv絕！對！唔！可！以！原！諒！

其實呢個只係其中一個例子 點解割美心呢啲好小事 但重要嘅係個mindset

半年發生咗太多事 我地有太多嘢要記
但都唔好畀籍口自己善忘

點解當初要企出尼 點解和理平開始撐勇武 點解和理非都升級變勇武 點解撤回都要繼續抗爭 點解要攬炒 721 831 101 雙11 仲有更多不能盡錄 但全部我地都要記得一清二楚

依家全世界都有三毛 有fake news 有鬼 有人捉鬼
所以我地要更加用力記住自己為咗乜嘢而行動

唔肯定美心係咪中資 咁就去查 唔好人云亦云 唔好憑自己biased嘅記憶然後鳩嗡 一個人頭腦清醒冇用 要大家一齊清醒先可以集思廣益 先冇咁易畀人帶到風向

咁先係將抗爭融入生活

香港人 一齊繼續加油

光復香港 時代革命

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝